CCCU PAM個ocamp營長勁仆街！

個營長叫圓咕碌
好識玩權鬥
成日瀨tutor袋底
又同其中一個tutor一齊剪頭髮
剪埋同一個頭
本來做組爸媽只係需要interview
但有一次班組爸媽因為去做intern無去開會
個營長就動議踢走佢地，結果當然成功換血
讀pam既人又唔識尊重程序
班組爸媽就要係admission day追quota
班營長既親信就係五樓嘆世界
瀨袋底個仆街又係oday係到曬grade
勁黑人憎
自己blue house聽完d野都好憎佢
Disco night入到去又join唔到！
個camp爛過屎
Red house強烈要求回水
自己都認同
想知再講

冇人想知啊垃圾

冇人想知呀屌你老母臭閪
返fb講撚柒飽佢啦仆街

Pam留名
冇去o camp

Cccu

垃圾asso就讀書啦

邊個會理你地呀？

WFC

讀得政政就唔該正氣d

睇d post d負評
嘩 咁多垃圾asso仔嬲嬲豬

打手全面進場

痴撚線 我洗同垃圾asso仔做打手?
你係咪弱撚智

濛兄，我都好想好似你二十幾分入u
利申：迷離哥哥入黎屌柒個asshole營長

我認真架喎
讀asso就俾心機上大學咪撚搞咁多野啦
人地玩權鬥已經好撚戇鳩
你仲要晒時間理人 你好撚得閒?
考高分d入返u再笑柒呢d垃圾仲好啦

係呀 真話係好難聽架啦
你而家post出黎話人真係冇人得撚閒理你堆ocamp垃圾

乜鳩都擺上連登

唔好誤會 我唔係針對營長
我係話在座各位asshole仔
都係垃圾

Pam 人 lm

強帖留名

Asso仔專心讀書啦
當連登係Facebook 咁
冇人想知asso仔嘅權鬥啊

樓主開呢個post真係rip
得罪營長=得罪 Paul Wong

你又唔係唔知pam d mentor惡過狗
出句聲講下意見都比人話唱衰個programme

asso同ocamp 連登兩大死罪
rip樓主

其實部分asso仔做ocamp搞手係為左同自己個professor搞好關係，幫佢地入u 如果唔係迎新果d活動實無人去做helper

算啦，低GPA咪又係食屎

如果gpa係3.0-3.2呢d marginal位
入唔入到u都係一線之差

pam 就算升到ugc都係d垃圾乞食科
升到都喊三聲

你估pam真係比d對政治野有興趣入既咩
d學生淨係識用個programme既升學率圍爐打飛機 搞是非架炸
所以莫講話搵食啦 係連對社科既興趣都無 終日為左個升u率同degree打飛機

讀好書先 唔好搞咁多野

Asshole 仔咁多時間玩內鬥既？

想知 快啲講

垃圾asshole仔喺度做埋啲小學雞行為都算
唔撚夠人地講就淨係識得放上連登
冇牙力既alienate佢地, 有牙力既就同佢地玩大佢, 就係咁簡單
唔好淨係識po喺連登依啲小動作
所以有時真係唔怪得迷離哥哥喺度屌你依啲垃圾

利申 後門狗
迷離哥哥盡情地撚我啦

喂喂喂asso仔
行撚開啦屌你老母

我愛Paul Wong

我愛Jack Yue

我愛jack yue

個post咁撚靜既
pam班打手去曬邊

組仔表示I don't care仲有disco night都不錯不失…
組爸組媽見組仔女咁慢熱都冇放棄大家… thank you so much.... sor1999

你係d打工仔專心番工啦
唔好理香港政事啦

關我撚事成篇文都睇唔明

垃圾asso仔乜鳩都擺上嚟講
HKU都wfc啦 你估你真係大學生咩
咁撚戇鳩仲諗住上返UGC

more

你d垃圾asso仔權鬥關香港政事撚事咩

上次個pam post我屌鳩班友, 跟住俾佢地話肯定係讀pam入唔到u
啲dse asso雞真係好好笑

所以話 PAM d 學生真係九流
PAM 學生低質 講是非玩小圈子你地宜家先知？
七月果幾個 PAM post 我屌左十幾頁啦
班人有幾垃圾唔係宜家至知呀？

果d咁既無品pam學生話人無offer就屌鳩人廢 同出面班假膠係都屌asso仔走後門既行為有咩分別呀？
就係呢班自以為是既垃圾asso仔累事囉

乜PAM既學生都會關心政治架咩？
人地拎個升學率打飛機 入去擦下鞋講下是非走曬堂都入到中大啦 你走去關心政治 你唔驚比上面果位師兄笑咩

講到自己讀完 PAM 呢科學到咩政策分析社會理論有幾咁好
咪又係淨係講升學率有幾高去水人讀
部分連grad都未grad, offer都未有既pam學生走去笑鳩人無offer, 係咪搞笑

果幾條笑鳩人既on9仔, 講到自己dse11分,上到黎asso無乜點溫都3.6 3.9咁撚巴敗, 我中學夠無聽書成日唔返學啦, dse個分都高你一倍 我又係咪要講你咁低分係因為你唔努力

asso仔未有offer就係度圍爐曬命, 抵你日日比人笑走後門

ASSHOLE死埋一兩面咪放上黎啦

Whatever

on9 ocamp wfc